［創意無限］連儂牆6.0 一人一idea! 文宣buffet!

嚟到第六個月，又有人去清乾淨啲牆，又係時間發揮創意！

今次佢哋清得咁乾淨，我覺得有時候幫大家回顧，變成時光隧道，由6月9開始回顧！

香港人呢世都唔會忘記！

推呀！
文宣放題！！
所以麻煩連登以外幫手文宣，以下正皮、加推、幫手做，時間無多

出街全部對家街站，死得啦，麻煩認真幫推呢個整合左既行動PO啦，再唔做的野輸死喇：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！